返工返得唔開人

勿相認

點相認 香港有返工既都係差唔多

可能呢份工唔係你既興趣
或者覺得無挑戰性？
你講出黎會好啲

出街邊有飯食

假膠

如果因為返工唔開心就唔好辛苦自己盡快quit
工作佔人生好少部分，俾自己休息下，唔洗諗其他人點睇